連登仔個個回鄉過年，說實了 ，根還是在中國

大家都是中國人

Sor 從來無去過地獄鬼國

不嬲反共唔係反中

第一日上連登？

大陸狗

負皮,
上一頁

我鄉下係香港啵

我無返大陸，但香港過年真係好撚無聊

( Show Blocked User - 周杰倫中國風 )

我愛國但憎黨

你愛國

我鄉下就係香港

其實中國人文化都唔差
尤其係中文

中國人文化？

華夏文化
Ethical Chinese

好多人大陸鄉下有地有屋

而家香港人話返鄉下，其實係去左日本

我身在日本

香港好冇氣氛

Unfortunately for you *ethnic Chinese = Chinese = PRC nationals

今時今日重唔清唔楚咁用"中國", "中國人"你都幾愛國下

Ethical Hongkongese

地球都是中国的

明明得樓主去中國過Lunar new year ，講到全世界都去咁

做乜個個爭住認自己有道德定我真心咗